習李之爭。習贏了，我們就能贏；習輸了，我們就得輸

係講緊成個政治生態
習近平呢種鬥爭思維先可以令到全球都針對 支那
如果李克強贏咗， 相信會行返以前嗰套韜光養晦， 盡力討好歐美國家嘅方針， 從而令到 支那嘅國力有所恢復， 唔係話讚中國， 但係如果畀多20年空間中國人， 真係有可能超越其他國家

唔係話黑仔強唔好
如果喺民主嘅制度
黑仔強一定係偉大嘅領導人
會為國民著想

但係如果喺獨裁嘅制度入面
即使黑仔強唔會搞戰狼外交
諗住征服全世界
他日有第二個習近平上台
只會有更加嚴重嘅事情發生
你諗下而家支那人啱啱開始有返少少錢， 都已經咁撚串
如果再強盛一啲， 相信佢哋真係會諗住征服全世界

所以求下你
小學雞你一定要加油， 唔好輸呀

李克強好撚慘 冇乜權但又要幫小學雞揹鍋

習近平太過着重個人成就
無見識嘅人有權力真係好可怕

有少少想奪權嘅節奏

習氣加速

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

應該推畀外國手足同政客睇到呢個重要性

支持習主席打倒反動份子李克強，誰敢阻擋習主席的，我們就叫他滅亡！

你講到好似美國人全部都係白痴乜都唔做每日瞓醒起身就等死咁

事實上就算係奧巴馬時代都會搞TPP圍堵中共,根本美國人心知肚明,大家都知中國冇誠意找數兌現承諾,貿易戰只係遲定早嘅區別,問題係未解決中東問題所以費事搞你住咋

習近平唔係唔想繼續溫水煮蛙而係做唔到
點解習明知係死路都要行?因為冇得揀呀

有啲道理

放心,習大大專長就係權鬥

高瞻遠矚的毛主席曾經說過：「文化大革命不只是一次性的，將來要再來第二次、第三次」

全體中華兒女支持習主席繼承偉大的毛主席遺志

只有曱大大才能摧毀共產黨

雜總死全家

唔覺得佢冇得揀
管治香港 香港已經睇到

逃犯條例係條白痴仔自己同意
國安法佢又話自己一力承擔

根本上管治香港 最好嘅方法就係無為而治
所有人喺呢度只係為咗搵錢
外國佬喺香港諗住 搵錢
支那人喺香港諗住同外國佬做生意， 都係為咗錢
如果佢管治香港管治得好
每年有幾百億外匯儲備可以借畀佢

但係條友就玩謝香港
個情況就好似
閂自己隻門， 閂埋自己隻窗， 再bbq

李克強只係習種一條狗
得閒吠兩下
你以為就下剋上？

仲有好多地方其實支那人都可以妥協
一開始打貿易戰嘅時候
係條小學雞自己忽然間反口
先令到美國瘋狂加 關稅
加到就嚟頂唔順先簽
令到貿易協議加辣再加辣

其實習點解上到位

一開始江派同埋團派
各不相讓
就搵咗一個比較中立嘅習近平上去

點解啲嘢咁急？因為佢老人家等唔到咁耐

如果為国著想就可以忍，等下任完成

咁難得先遇到總加速師
竟然有人想dup break

放心
習種一定千秋萬代

因為一孩政策,所以人口老化
因為人口老化,所以缺乏勞動力
因為人口紅利用完,所以世界工廠都會玩完

因為世界工廠呢隻歌仔好快冇得再唱,所以要產業升級
因為要產業升級,所以要谷民族企業(華為)
因為要谷民族企業,所以要技術累積
因為中國冇技術根底,所以要偷同搶(千人計劃)
因此中國必然違反WTO承諾,所以一定會打貿易戰

因為要打貿易戰,所以要外滙
因為要要外滙回血,所以要充公馬雲國進民退
因此中國一定會郁香港

冇錯香港係生金蛋嘅雞,但金蛋一日只有一粒
我都唔知聽日仲見唔見到太陽,咁我留隻雞嚟把撚呀

堅決支持習總加速師施政

如果李克強上到位， 我相信佢會 應承獨立調查委員會， 並且實行雙普選。因為國安法已經立咗， 即使實行普選 ，香港特區政府已經唔可以再有自己嘅 意志。 如果特首有分裂國家言論， 共產黨都可以收佢皮。 但係佢咁樣做就可以呃到九成嘅香港人

上你老母咩
唔記得左習種手握全部軍權？
邊個反到佢

留個假一國兩制喺香港， 呃住全世界
香港 每年都可以借外匯儲備大陸
佢而家直接摧毀一國兩制
港幣同美元直接 脫勾
佢就真係玩完啦
香港亂對佢嚟講冇好處
但係佢就越搞越亂

功成必須在你呀習總

反到就唔會地攤經濟都搞成咁啦
克仔講話地攤經濟好
而家又比人推翻左
你試下呢句野係維尼講
全國地攤都周圍擺呀

支持總加速師

強仔邊有可能贏

強仔無兵符喺手

至少睇到個前奏先
以前大家一支歌唱好雜種
而家除咗 黑仔強 仲有好多紅二代都唔妥佢
之前有一條友叫蔡霞
流出一段錄音diu鳩習近平

地攤經濟俾微博禁咗
知邊個贏啦

支持習種超音鼠

黑仔強
六四時好似有份見學生

錯判左廿年
再錯判世界就玩完

軍權係維尼度
紅二代幾唔妥維尼都好
冇軍權都難成大事

中共嘅根基係政權,如果一定要係錢同權之中選擇只可能揀政權
因為有權力可以尋租賺錢,相反就自保都困難
所以中共唔會接受和平演變民主化

香港都係一樣,香港對中共越重要就越唔會比佢脱離自己控制
中共可以控制大局嘅情況下唔介意做馬騮戲比你地玩下「港人治港」嘅選舉遊戲(831框架)
但真普選絕無可能,一個忠於本土而非北京嘅港府無異於事實獨立

點解中共需要香港?你估為咗中國香港個名咩
咪又係要泵錢上去
試想下如果有個香港特首捍衛港人利益,唔再批大白象工程,唔再比中資來港上市,唔再比香港轉運敏感技術上大陸,唔再比每日150......

你估中共會唔會比呢件事有機會發生?

咁樣係唔會令刁帝驚架

隋煬帝亡國唔係因為勞民傷財
係因為三征朝鮮導致維持自身政權嘅軍隊死晒
結果比下屬推翻佢

刁帝一日有兵權 一日都唔會有任何事

好明顯兩派鬥緊
前兩日強仔講完地攤經濟
今日就封殺
再講
如果你受過高等教育
你真係服一隻小學雞騎係你上面?

諗起老毛同林少奇

西方的確係白痴

養大中国咁大
由佢周圍偷野

邊個有軍權就邊個贏

仲鬥乜撚
大家原來唔記得左習種一早攞晒軍政全權
仲以為係胡溫江朱年代個種集體領導
習種一撚早登左基

想恢復帝制就知佢思維幾咁不一般

睇班黑驚就知

點解中共需要香港?你估為咗中國香港個名咩

試想下如果有個香港特首捍衛港人利益,但係唔再批大白象工程,唔再比中資來港上市,唔再比香港做白手套轉運敏感技術上大陸,唔再比每日150......

假設有個人用以上政綱競選(佢反對港獨),你會唔會投佢
再假設佢贏咗,而且本土派立法會過半數

對中共嚟講一個唔獨立但冇得輸血嘅中國香港同獨立嘅台灣有乜分別?

攬炒之父

團派從來冇能力爭權。如果唔係鄧小平肯用團派，幾時到胡錦濤坐總書記個位？

溫水煮蛙多五年
日日150 不斷將香港管治階層換血
再推一次831框架已經okay

上年6月前
差唔多全香港各年齡層
逢星期六日就上中國玩

支持習大大！

頭五年習大係無輸過 真係日日贏到開巷
清除黨內政敵 架空所有派系 廢繼承人 習字頭話事
香港有林鄭一地兩檢 台灣有韓國瑜統戰
一帶一路 大灣區 侵初上台果陣直頭去皇城見佢
仲未計佢當年未上位果陣 成功搞掂左勃起來 又要老豆係八大元老 根正苗紅
所以就定左民族復興大計 2020全面統一 2025中國制造

你成個picture咁睇 其實就統治者國度好合理
但現實世界唔係打機 係會有意外 例如....陳同佳

團派已經冇可能再上到大位。

係溫家寶

人地文革戰士老豆都批

一個有兵，一個冇。
點會輸呀？

對內就係 對外炒車炒到仆街 一帶一路想食左人個海港 起好曬依家人地唔認數

屌 你係咪真係雜種

完全正確

贏咩贏 英國佬講過
最好嘅就係兩邊互打 一個都贏唔到

暫時習近平贏左，地攤經濟一事就知，有軍權同無軍權既分別

習李爭結局將會係第十四屆人大落幕

當總加速師浪得虛名

總加速師下台就仆街

冇可能會比李克強上到位
你叫班打左咁耐飛機既支那人去做多少少實事一定冇可能

係班紅二代眼中，團派只係家臣。即係一間華人大公司，外人做得幾好只可以做CEO, 董事局主席一定係家族中人坐番。

李克強點唔順都好，自己都冇資格同雜總鬥，其他紅二代都一定會企雜總果邊。

唯一可能就係李克強投靠左另一個紅二代，出面同雜總鬥。

支那積落咁多社會問題同經濟問題
注定會出事
各派都諗推個人上去頂 好彩仲可以撈多幾年油水 間中捉兩件打貪打唔到我就得
所以點解刁總冇勢力反
與其話冇軍權
不如話冇人想上位
難得有個傻仔咁恨做靶咪做

總加速師習近平：

功成不必我在

嗰啲咩一帶一路殖民都好似吹大咗

啲窮閪非洲中亞國家借嗰刻已經冇諗過還

pushhh

物極必反

連登支持習大大連任

參考歷史 毛澤東當年都係掌握軍權
要結束文革 打倒四人幫 唯有等毛澤東死

總加速師習近平：

功成不必在我

其實咁多代領導人都係一步一步咁試
摸石頭過河
知道隻game好難玩，唔識玩，慢慢玩

係總加速師食左春藥咁乜都plan晒，冇預計過會失敗咁，最後咪敗家

其實如果主席係有任期
佢地都可以將責任推晒去維尼度
咁堅有機會翻身

依家人地要做皇帝
真係與國同榮

超音Xi

只有小學生握權 先可以正式滅共

有遠見

Gchi維尼

唔好燈死

不過本身總書記同軍委主席就冇連任限制

李克勤

我要習煬帝 不要李中興

2020 仲講咩中共權鬥真係好撚戇鳩
好心唔好咁撚多幻想啦好冇

最好就兩個長期內鬥
鬥到分裂好似蘇聯咁解體

搞唔掂中東唔係就因為 Obama廢咩？

Trump 係拿破崙轉世 定係條J識轉彎？ 一上任就解決到？
根本美國實力好強大
想點玩就點玩

唔好on9啦

一黨獨大 做得好唔好 都有得做
其它國家執政一做錯 反對黨就幾會上台
成日等好皇帝出現 奴性真係重到仆街
中共滅黨 中國先有救
即係林鄭落台又點？
換果個公仔又玩過

講加速, 習大大認第二無人認第一

所以點解話絕對唔可以今次放生共產黨. 就算有人代替左習近平, 今日聽話, 唔擔保10年之後唔會再有第二個習近平.

希望斬草要除根, 費事春風吹又生.

啱呀
權鬥只不過係煙幕

小學雞征服全世界，真係霍金未死都課金

窮人先最惡
起好曬之後唔認數 你吹得我漲

美國精英唔係傻邊個贏都冇乜分別

李克強未又係一個仆街
只係無維尼咁痴線
就當聽日維尼收皮
國安法都係會照過

黑仔強最強就係遇到個強權獨裁者

我愛維尼！！
光速主義

姐波不如好運

可唔可以搵美軍
引美軍入關殺暴君

維尼幾勁架，上台幾年就無限期
佢依家唔可以輸，一輸佢就898
所以佢只能一路黑落去，如果粒水既話
佢離898唔遠

唔贏唔輸鬥到你死我活然後xi險勝先最理想

劉少奇同毛澤東嘅翻版

如果係咁，仲有一日小學雞會鬥死佢。

邊個都好
開番東莞不夜城
冇人反了

會唔會想太多

習帝就係政治界既美斯，犧牲球隊國家隊成就都要滿足個人榮耀

習維尼最多只可以做到2023,即係侵侵要係2023前解決中共.唔係就有機俾溫和派上場扮死狗.汪洋先係真正嘅後手.

無撚有錯 林鄭都一樣
我哋叫極無人聽 出去就係送頭
相反佢一句可以叫到百萬人上街

香港人最受溫水煮蛙
一陣換個人又繼續玩返煮蛙
香港人又會努力返工

國際間都係一樣

雖然係好辛苦 但係加速主義表現
佢哋功不可沒
所以唔好輸住

儲檔死清光
民族自強 香港獨立

揹鍋
孭鑊呀

我愛國愛黨緊係支持習主席啦
屌你李克強憑咩同我偉大嘅習主席爭

強仔係叻仔就唔會雜種換血喇
佢都大把7 野 唔係班支共元老一早撐佢喇

包帝先至係最反共
拉高再玩爆呢報仇

唔駛擔心，當侵侵宣佈香港一国一制嘅時候，呢個大局已經無懸念。就算支那有一日跪低，佢找嘅數肯定唔止五大訴求。

唔會，因為侵爺嗌香港一国一制係point of no return

邊個做大佬又有乜所謂
最緊要係行香港人果套
大陸點玩點搞唔關我事
只要中共搞香港一定反

如果一場中共內鬥可以平息事件
未嘗唔係對全球都係一件好事呢

包下黑上 有乜要求都得丫

好撚驚李克強嬴

嗱 , 我就支持習主席繼續戰狼外交 , 中國人不能被睇小的

兩會記者會先講6億人每個月得一千蚊收入直線抽擊2020全面小康。依家再谷地攤經濟俾基層做小本經營，屌鳩雜總規劃經濟假大空。
國務院系統冇槍係手都敢直接挑雜總機，下必死決心。

毛澤東周恩來時代就係咁 有個能幹嘅管家托住 令到上面個變態強人可以亂嚟發癲

鄧小平政策
即係小罵大配合美國先係最聰明

其實團派同太子黨輪流坐莊
噒即係兩黨兩派雛形
其實算健康

习衛兵全面進場啦

我對足球認識唔深，但咁樣做嗰個印象中唔係C朗咩

支持習近平

所以我大力支持李克強, 等維尼收佢皮

佢背後係咩人呀 一直都係江澤民 佢只係前線勇武嚟

丙朗係葡萄牙國家英雄喎

習大大根本係魯魯修 同 趙高化身

吓... 佢可以無限連任喎

一尊幾年就輸左中國儲左40年的國力，
果然非池中物！

等到佢地果日，
中國應該會倒退至比
北韓更和諧的社會

又要拎返呢幾張圖出黎
個個project都fail你估容易架？
千古一廢帝

一尊幾年就輸左中國儲左40年的國力，
果然非池中物！

等到佢死果日，
中國應該會倒退至比
北韓更和諧的社會

thx 好文欣賞

pin this

in xi we trust

係中資做就明
職位就高
鑊又唔孭
自己又冇見識
剩係識刷鞋

我不干預外國內政

我對足球認識都唔深，剩係知c朗成日拎個歐洲國家盃冠軍呢啲第三世界國家盃來打飛機，邊及我神美斯拎過奧運金牌咁威，當年仲要擊敗地球最強足球強國尼日利亞，喺美斯神最愛既中国上面捧盃

識佢老鼠!佢攞過奧運金牌未

所以雜種咪撚縮黨安法呀，我唔想再溫水煮蛙

鬥爭嘅事，讀書人一般較多包袱

武肺單野搵左強仔去做總指揮
維尼就隔住個mon探病人
但最後搞完又無得話事
你係強仔服唔服

習係黃

好老實講要香港pumb 錢根本唔需要咁麻煩，只需要乜都唔做就得。如果係我係習嘅角度我固然唔會推普選但都唔推乜23條，由得香港就好似之前咁慢慢換血，就算一直會有人講兩句要普選其實都叫唔郁大多數人。然後慢慢用乜抖音淘寶電子支付之類嘅嘢來洗腦，話掂你地又冇兵權又冇盛，每年64燭光晚餐一次都只會越來越少人，只要冇發生特殊刺激（強推法列）就全世界都係港豬嘅啦。陰陰地乾香港塘等到2047話唔定香港市面已經大部分人講緊普通話了，仲使乜國安法阿，反正嗰陣時可以光明正大一國一制。
佢對香港嘅做法根本唔係戰術性嘅玩法，只不過係習近平好大喜功又不學無術啫，所以對佢來講比起做個假像（一國兩制）來昆鬼佬錢同技術，佢更加想要滿足自己國內一定於尊，國外萬國來朝，最終千古一帝嘅幻想。

但係中國點衰都可以食住香港搞得死香港
始終貼住太近了
如果出現一個大陸李登輝先係最好既結果

天真， 李克強咪又係共產黨人

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

Btw想學下中國20世紀嘅近代史 有咩書介紹

習近平咪撚輸啊
咪撚縮阿

救命
又黎明君論

李克強訪港搞咗幾多野出黎又唔記得咗？
係度幫李克強洗白做咩

共產黨入面做呢d二奶位通常冇咩好下場
凡係皇帝一定忌才 遲早打撚殘克仔強

覺得共青文官會搞政治改革損利益

咪搵紅二代去維持老本
薄都已經係

好文回顧

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

到時咪話個特首危害國家安全囉
共產黨係唔會容許香港有任何實際自治或反對權力

其實點解個個都覺得雜種一定控制到軍隊，真係實際控制到軍隊？就因為佢個名係軍事主席？

冇錢，或者冇足夠利益分配畀軍人，就冇辦法控制軍隊。

重劃軍區個陣已經插晒佢D親信了.

TPP係圍堵中共？你係咪CNN睇上腦

TPP係Dema同中共傾好 要exclude台灣，等馬英九可以有藉口同中國簽貿易協議「拿美帝唔侵我地玩，我地唯有同中國簽自由行喇」
呢個係經濟蠶食台灣嘅重要部分黎

兵權其實源於「錢」
習種一但控唔到錢，或者控唔到管錢嘅人就會失去管治嘅能力

Dems*

因為要谷民族企業,所以要技術累積
因為中國冇技術根底,所以要偷同搶(千人計劃)
因此中國必然違反WTO承諾,所以一定會打貿易戰
———————————————

問題就係出自呢度，又唔見韓國台灣要咁樣做先可以產業升級

根本就係中共自身既問題

奧巴馬代表嘅係白左精英階層黎,佢地內在核心價值觀根本係自我感覺良好的反美崇共思維邏輯.

李克強贏咗

本身李克強弱勢反cap，要拉攏歐美一定要對香港懷柔

可能特赦大部分義士，捉咁啲狗，林鄭倒台，或者可能有個比831 好嘅民主，香港就會過埋（虛偽）美好嘅27年

但不證自明既係，咁只係重蹈覆轍以前，而且一但有習近平呢種暴君上台，香港一定再一次玩完

為咗我等香港民族可以持續生活落去，有必要爭取獨立，只有香港民族可以領導香港民族，採取共和民主聯邦體制，先可以永保我族不被暴君所支配，而提心吊膽咁生活落去

自由 自主 自律 自尊，係香港人既新價值

係老布殊當年64後無制裁中共令中共以為只要大國勃起就算破壞國際協議都唔會受制裁.又係成個基辛格親中戰略嘅毒害.

好文好文

其實唔會,因為中國今次踩到紅線,武肺同美國騷亂令美國政界認定咗中共係想滅絕美國嘅霸權國家,美國大戰略已確定要將中共變成第二個蘇聯.邊個上台都返唔到轉頭.

維尼元年（公元2013年）習武帝登基，在政治上，加強君主專制與中央集權。在經濟上，推行亞投行、一帶一路等多項對外殖民政策，並加快國進民退步伐，抑制各民企富商的勢力。

講真所以我都多撚謝哂林奠搞到全香港人醒哂
以前個個都仲飲喜茶去深圳
多得佢個個都反支共
同林奠一樣兩個都千撚祈唔好落台
林奠一落台啲人就放棄當無回事
一定要做到攬炒為止

真，支共入面有軍權大撚晒，由刁近平宣佈終身制開始已經唔存在咩權鬥。連本來有d權力鬥嘅山寨王薄希來都俾刁總拉埋落來，仲有邊個夠膽同刁總鬥？

權鬥都要建基於有權，旗鼓相當至得，依家刁維尼唯我獨尊，連強囝一個堂堂国務院總理下達嘅指令第二日就被推翻，鬥條撚咩，訓撚醒未？

吹奏強仔其實都係加速主義
習大大快手清晒異己啦

之前已經有人講左個重點
就係D軍人已經唔會企邊
之前中過太多次伏,一換大佬就換鳩哂D人,捉去坐監
家陣D軍人食下花生算鳩算, 埋你個雜種堆
到時你一落台又要俾人清算

睇得出佢係想做好事，但好多時做唔得耐就比人ban
多謝小學生